好心秋元康件垃圾肥西咪再將IZONE當成垃圾AKB系黎推啦

好撚柒

也宮脇咲良世界第一

嘩真係好柒
睇左半分鐘唔敢再睇

唔開聲睇覺得幾能正..

無左奶粉英 唔洗睇

只能夠講簡錯歌

Sakura C位最正

風格都唔同
成班戰鬥格...

justice for 日本妹
終於有鏡頭

係咁bg vocal 撞音係想點

點解會冇左？

未夠歲數上夜晚節目?

好似係

快D返韓國CB啦
日本D碟真係好撚難聽

點解成日都要逼佢地去日本迎合班仆街毒撚呀屌
明明佢地就唔想

日本咁好賺 邊個會唔想

哇屌....

好賣得下wo 如果以韓團係日本出碟銷量

點都好，只要唔使見到某人，唔係真係好尷尬。

個平均年紀唔太適合呢啲…

1:55走音

要搵日本毒撚錢無計